# kikutaro（きくたろう）

ローカルのブラウザで開いて使う文字起こしようの音声動画ファイルプレイヤーです。Macで探してもキーボードショートカットがサクサク動くのがなかったので作りました。
（ローカルファイルはセキュリティ上読めない…）

スペースキーと左右カーソルのショートカットに対応し、YouTubeを聞きながら文字起こしをするのと同じような感じで音声動画ファイルを再生しながら聞くことができます。

再生速度を変えることもできます。

kikutaro.htmlファイルをダウンロードしてお使いください。Gitの使い方が分かる人はリポジトリごとダウンロードしてください。

# 動作確認

##Safari
ファイルをドラッグ＆ドロップでテキストボックスにフルパスが入るので一番便利かもしれません。

##Chrome（Mac）
フルパスをコピーする必要があるので少し手間。カーソルがボタンの上にあるとショートカットが効かない。

##FireFox（Mac）
フルパスをコピーする必要があるので少し手間。

# 今後

- JavaScript（特にオーディオ周り）に詳しい方手伝ってください。
- 見た目をきれいにしていただける方お願いします。
- もっとスマートにできる方法があると言う方、募集します。
- これができるアプリとかあったら教えて下さい。

#ライセンス

CC BY 4.0
